[戰術][陷阱師]remote detonator

101遍地開花我地雖然好多手足被捕，仲出現實彈謀殺，但係手足嘅付出唔係白費

喺實戰見到路障倒油，返到黎見到屯門進階火魔法，以及黃大仙黨鐵鎖閘封印速龍，就覺得我地可以將平時放火魔同路障爭取返黎嘅時間升級為真正具有攻擊力嘅陷阱

隔離陷阱師嘅po見到一啲靈感，睇左以下兩條片先

我地可以喺我地嘅road block落定易燃物同爆炸物，撤離時觀察狗隻位置，佢地一行到就用片中個remote control bomb引爆，準確攻擊敵人，唔再係俾佢避得開嘅火魔法

亦要記住唔好全部路障都set trap，要有啲冇事有啲出事先可以令對家提心吊膽，捉摸唔到

除此之外，封印師下次鎖鐵閘可以倒埋油，見佢地想出黎即刻火魔法

另外亦要提醒你地呢啲野一定要交俾頭排做，你地企開二三排果班成日揸住啲低殺傷力嘅野就亂掉，唔該唔好成日淆底亂掉野，漆彈都tk左唔少手足，好在冇殺傷力，但我亦差啲俾你班仆街燒撚著

要掟漆彈唔該同我用投擲器先掉，即係下面條link

手掟嘅野你唔企最頭撚掟得中咩，企最頭掟呢啲又冇殺傷力

光復香港
時代革命

自推10連

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

Push

自推10

戰術po都推唔郁
灰撚左

唔睇就算

巴打好野!
幫推,極有用POST!
火魔法要升級了!

香港邊度可以買炸藥

唔一定係TNT果啲
而家只不過係可以將平時調酒嘅野直接倒喺地下先
白磷、鋁粉都ok，幾易準備
再加糖、花生醬

Btw TNT係chem人嘅知識，chem major大學生都會知道點合成，唔可能有現成俾人買，當然合成出黎要好小心，唔好炸親自己

重點係要準確引爆先至要玩remote detonator

戰術po冇人睇

其實我地好需要後勤部準備物資攞上黎用
你唔敢上頭排都幫下手整野丫
好多人都仲要返工返學，閒時要搬運物資收藏物資安排藏身點都已經好撚煩，而家仲要玩埋反跟蹤
好需要後勤部幫手DIY

屌那星心都灰鳩埋

Goyo

獵魔士

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術